<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Plan de estudio on Doctorado en ciencias de la ingeniería</title>
    <link>http://www.dinfo.ing.unp.edu.ar/sitios/dci/planestudio/</link>
    <description>Recent content in Plan de estudio on Doctorado en ciencias de la ingeniería</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    
	<atom:link href="http://www.dinfo.ing.unp.edu.ar/sitios/dci/planestudio/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Objetivos de la carrera</title>
      <link>http://www.dinfo.ing.unp.edu.ar/sitios/dci/planestudio/sections/objetivoscarrera/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.dinfo.ing.unp.edu.ar/sitios/dci/planestudio/sections/objetivoscarrera/</guid>
      <description>Objetivos Generales El objetivo del Doctorado en Ciencias de la Ingeniería es formar investigadores independientes, con capacidades, conocimientos y habilidades para identificar oportunidades, desarrollar y dirigir proyectos originales de investigación en la frontera del conocimiento que aporten al desarrollo sostenido y sustentable, vinculados al proceso de producción y a la sociedad en general.
Crear un mecanismo de perfeccionamiento y actualización continua en la FI-UNPSJB, fortaleciendo de esta manera las actividades esenciales: la formación de grado y posgrado, la investigación científica, el desarrollo tecnológico y la transferencia de conocimiento.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Perfil del egresado</title>
      <link>http://www.dinfo.ing.unp.edu.ar/sitios/dci/planestudio/sections/perfilegresado/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.dinfo.ing.unp.edu.ar/sitios/dci/planestudio/sections/perfilegresado/</guid>
      <description>Los egresados del Doctorado en Ciencias de la Ingeniería son investigadores que pueden generar conocimiento nuevo, contribuyendo al desarrollo del estado del arte en sus respectivas áreas. Son personas que pueden desenvolverse en investigación, docencia, desarrollo y administración de tecnología. Son expertos que pueden innovar, desarrollar y aplicar nuevas tecnologías en los procesos industriales y de servicio. Son personas que orientan sus estudios y respuestas en torno a una formación ética procurando que sus resultados favorezcan al desarrollo sustentable de la sociedad.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>